獨遊台北2日搵腳

17-18/4 anyone
原本諗住一個去應該ok 但開始plan先發覺一個人乜鳩都做唔到

2日不如唔好去

之後幾日join台灣朋友 冇講姐

Push

係酒店訓覺, 訓到join你d朋友

...你講野幾match你個名

點會咩都做唔到
係咩都做到先岩 潛水 浮潛 滑翔傘 行街 食野
是但簡樣野做都有排玩

依家有4個巴絲，17/4 晚上打邊爐，有冇興趣？

其實主要係食野冇腳好擇洗

有

有冇tg？加你入group

加埋我入GP OK?

之後搵朋友 叫人哋特登同你去台灣2日？

Jm9

叫雞嗎？

清有好路數？

可以join嗎巴打

留tv